[真人真事]給葉希臨的最後一封信

唔知道大家仲記唔記得我曾經係對面登講過:[我這輩子鍾意過好多人,但係我愛過祇有你一個]

我今日突然之間心血來潮,想公開比大家睇下, 一封寫在2016年8月21號嘅信。

寫這封信嘅時候我仲未post 野上高登, 但我已經比人停咗學。其實我嗰時寫信嘅心情, 係相當之絕望。

希臨, 我依家俾人無了期停學,我有好大機會畢唔到業。我會咁樣講,samantha leung充分利用咗你對我嘅關心/擔心,作為佢老公嘅報復工具,如果你知道佢同我最後一次傾電話嘅時候用咩語氣同我傾,甚至乎最後佢係whatsapp 同我講過d咩。你就知道佢祇不過係單純為老公報仇雪恨。

而依家我可以同samantha講,你好成功咁幫你老公報仇雪恨,恭喜曬你。

希臨,其實我做得最錯嘅事就係用錯咗方法去愛你,我一路以嚟幫佢地掩飾,一路以嚟唔俾你知佢地做過d咩。我嘅目的係想你繼續同佢地一齊。（解釋:希望佢可以同一班基督徒一齊,更加講過佢嘅信仰）而唔係想你變做同佢地一樣咁嘅人,自從果件事發生咗之後,你亦都自然消失左係我世界入面。就好似gary sir samantha 一樣, 會去選擇離開我一樣。
最令我覺得痛心嘅係,你唔單止選擇離開我,而你變到同佢地一樣,去搵我身邊嘅朋友,想去搵我身邊嘅人解釋件事,而唔係去搵一路以嚟長期嘅受害者。

你已經變到同佢地一模一樣。你做嘅事同呢三個月gary 為左自身利益而去做嘅事一模一樣,為咗自己嘅形象,用說話去同其他人包裝自己,你已經唔再係我以前認識嘅希臨。

無論我以後變成點,我以後都唔關你事。因為係我心目中,以前我愛嘅果個,已經徹徹底底咁死咗。如果上帝真係存在,佢一定會去懲罰，作惡嘅人,用說話去維護自己形象嘅人。我唔會再質疑你地係咪一個基督徒,因為你地做嘅好多事,連人都不如。

再見

下面係有關於我嘅facebook page 希望大家可以多多宣傳

加油啊思古井

加油

推

支持古井巴

仲打再見 陣間班仆街又屈你想自殺
班耶撚冇人性架

井巴打 由舊登睇到你而家
加油

推推先

你哩句真係好諷刺

井巴加油 我俄國魔僧死咗彈返起身撐你

sad

巴打會用non-ju/jupas報返大學?

加油巴打，我好睇唔起呢啲基督徒，如果有機會每個星期日同各位落去追擊呢間「教會」就好
利申：耶撚

heilum yip 係樓主ex

中文都唔撚識

好唔開心,我真係好累

好, 歡迎聯絡我
98253639

係又點唔係又點, 一切已成過去。

玩誤導

上帝一定會懲罰用說話去維護自己名聲作惡嘅人

仆街啦你

屌你老母

人渣我屌你老母咩